"Basic Features" = "基础功能";
"MPS Filters" = "MPS滤镜";
"Extension Filters" = "其他滤镜";
"Combined Filters" = "滤镜组合";

"Image Effects" = "图像效果";
"Select Image" = "选择图片";
"Save" = "保存";

"Save_Image_Error" = "保存图片失败";
"Authorize_Save_Image" = "保存图片需要允许访问您的相册。";
"Save_Image_Success" = "已保存图片";
"Save_Image_Message" = "图片已成功保存至您的相册。";
"Save_Video_Error" = "保存视频失败";
"Authorize_Save_Video" = "保存视频需要允许访问您的相册。";
"Save_Video_Success" = "已保存视频";
"Save_Video_Message" = "视频已成功保存至您的相册。";
"OK" = "好的";

"Camera_Error" = "无法访问相机";
"Authorize_Camera" = "这项操作需要访问您的相机。";
"No_Camera" = "本设备没有相机。";
"Not_Support_Catalyst" = "Mac Catalyst 暂不支持访问相机。";

"Photo" = "相册";
"Camera" = "相机";

"Gaussian Blur" = "高斯模糊";
"Box Blur" = "均值滤波模糊（方框模糊）";
"Tent Blur" = "Tent模糊";
"Median Blur" = "中值滤波模糊";
"Area Max" = "区域最大值";
"Area Min" = "区域最小值";
"Lanczos Scale" = "Lanczos插值缩放";
"Bilinear Scale" = "双线性插值缩放";
"Sobel Edge Detection" = "Sobel算子边缘检测";
"Laplacian Edge Detection" = "拉普拉斯算子边缘检测";
"Threshold Binary" = "阈值二值化";

"Brightness" = "亮度";
"Saturation" = "饱和度";
"Contrast" = "对比度";
"White Balance" = "白平衡";
"Hue" = "色调";
"Sharpen" = "锐化";

"Contrast => Gaussian Blur" = "对比度 => 高斯模糊";
"Area Max => Sharpen" = "区域最大值 => 锐化";
"Hue => Brightness => Box Blur" = "色调 => 亮度 => 方框模糊";
